有線電視機頂盒一問

Push

可以。
其實點解你唔自己試試？

Ok thx巴打
我試下

突然醒起，你另外一個單位有冇曾經裝過有線？因為個天線位可能冇接近到有線個天線系統就未必得。

冇㗎
Btw modem果邊好似有部有線機 果部應該點？
見佢都有插住電視線

頭先睇過佢個線頭好似換咗，普通訊號線頭唔同